支那人當Apple store 自己屋企：0）

睇睇下MacBook，自己擔張凳過黎坐住睇咁撚有趣都有既
班staff 又唔話佢先好笑
下次帶埋張床，訓係到睇仲得了既

唔記得講唔係set up 果d位，而係睇display 果d枱